與其要港共回應訴求，何不在宋皇臺重建大宋王朝呢?

地好貴

衲